做咩一轉天氣力威健身啲人個個著羽絨做袋底推胸?

因為 胡說八度

0/10

原來係iq題?
sorry

就係因為世界上有你依種人冬天先會咁凍

浮係識留負皮 夠膽出過好笑啲嘅俾我睇

又係呢張gif